禿頭夾帶條片同伍乞丐條道歉片有無異曲同工之妙？

伍乞丐：

禿頭夾帶：

大家覺得邊個真誠Ｄ？
：伍乞丐
：禿頭夾帶

兩個都係垃圾

好對唔住。 你老母呀

如果公子係垃圾
咁師徒會係二十舊垃圾

唔洗驚!仲有youtube清泉黑暗魔王ICT

屌你老母留名

有冇巴打可以列哂夾帶代言咗啲咩/同咩品牌有合作？我真係好撚嬲 忍唔住 你哋忍到 我忍唔到

我聽咗連登仔講去奧蜜C畀五星 我想畀埋其他

有冇backup睇佢minecraft 好撚正

伍乞丐好似消失左啦喎

伍乞丐